{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502487",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "시몽관"
    },
    "text": "詩夢館\\n\n全羅南道順天市朝礼洞1719-5\\n\n伝統韓定食屋のシモン館は順天で40年間代々受け継がれてきた韓国料理店で、150席を収容できる規模を備えています。 毎日11:30から22:00まで営業しており、21時まで入場可能です。 ただし、15:00から17:00までは休憩時間で、この時は入場できません。 韓定食屋ですが、詩夢館は名節と日曜日にもオープンし、お客様を迎える。 詩夢館は各種放送に出演することもあり、すでに有名なグルメ店として知られています。 また団体客のための団体席が140席用意されており、団体観光客で常に賑わっています。 客室は全10室で構成されており、それぞれ個室として運営されています。 これにより、お客様は大切な人と一緒に食事をより快適に楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "詩夢館はどの地域にありますか？",
            "answer": "詩夢館は全羅南道順天市朝礼洞にあります。"
        },
        {
            "question": "詩夢館は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "詩夢館は毎日11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "詩夢館の休憩時間はいつですか？",
            "answer": "詩夢館の休憩時間は15:00から17:00です。この時間帯は入場できません。"
        },
        {
            "question": "詩夢館は何曜日にもオープンしていますか？",
            "answer": "詩夢館は名節と日曜日にもオープンしています。"
        },
        {
            "question": "詩夢館はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "詩夢館は韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "詩夢館はどのような席の数を備えていますか？",
            "answer": "詩夢館は150席の規模を備えています。"
        },
        {
            "question": "詩夢館は有名なグルメ店ですか？",
            "answer": "詩夢館は各種放送に出演することもあり、すでに有名なグルメ店として知られています。"
        },
        {
            "question": "詩夢館は団体客向けに席を用意していますか？",
            "answer": "詩夢館は団体客のために140席の団体席を用意しています。"
        },
        {
            "question": "詩夢館は個室も提供していますか？",
            "answer": "詩夢館は全10室の個室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "詩夢館では何をすることができますか？",
            "answer": "詩夢館では大切な人と一緒に食事をより快適に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 327
    }
}